突發！保特簽約黃衣勁旅 週二官宣加盟

香港時間2月26日，南非球隊馬姆羅迪日落發表了一張照片，這是牙買加飛人保特的訓練照，看起來保特要加盟的會是這支南非球隊。
保特在昨天宣佈了自己完成簽約的消息，他表示自己會在格連威治時間週二8點公佈自己的下家，而馬姆羅迪日落球會也表示，他們會在同一時間公佈重大消息！
馬姆羅迪日落官方表示：「足球不會是一成不變的！讓我們明天8點見！」他們還配上了保特在球場的照片，這似乎也是在暗示保特將轉行開啟自己的足球生涯。

屌又吹到多仔

都係黃色

連人帶球衝入龍不是夢

曼聯吹左幾年啦

Fake撚哂人
去踢慈善賽炸

仲衰過去英乙

多仔

雷聲大雨點小